黑警:多謝你哋出嚟比我哋開槍打喎

屌你老母！

屌你老母臭閪 死黑警

多謝你啲出黎比我地掉汽油彈燒喎

你呢d散仔打手槍就有份
講完仲要比自己人推番去後面

推